{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025764",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "옐로스콘"
    },
    "text": "一山デザートイエロースコーンは、10万個以上を販売した経験を誇り、一山地域で愛されています。 チュン·チュンは、当店のシグネチャーメニューの一つで、おいしくまろやかで香ばしい味でお客様の味覚を魅了しています。 私たちは常に新鮮で高品質の材料を使用しておいしいスコーンを直接製造しており、お客様のおいしい経験のために最善を尽くしています。 店舗は毎週土曜日から木曜日まで営業しており、金曜日と休日の月曜日と日曜日はお休みです。 当店は高陽市一山東区白石洞に位置しており、Eマート裏道から白石郵便局方向にお越しください。 店舗周辺には横断歩道前の錦渓小学校があり、窓には大きく「SCONE」と書いてあります。 当店では様々な種類のスコーンを販売しております。 チュン·チュンは3300ウォンで最も人気のあるメニューで、他の味もどれもおいしいです。 スコーンが好きな方は、いつでもお店に訪問して特別な味覚の祭りを楽しんでみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンはどのような味ですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンはまろやかで香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンはどのくらいの数を販売していますか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンは10万個以上を販売しています。"
        },
        {
            "question": "一山地域で一山デザートイエロースコーンは人気がありますか？",
            "answer": "はい、一山地域で一山デザートイエロースコーンは愛されています。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンは3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーン以外にも他の種類のスコーンを販売していますか？",
            "answer": "はい、一山デザートイエロースコーン以外にも他の種類のスコーンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンを購入するためにはどこに行けばいいですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンを購入するためには、一山東区白石洞に位置する当店にお越しください。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンの店舗営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンの店舗営業時間は、土曜日から木曜日までとなっており、金曜日と休日の月曜日と日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンの店舗はどのように行けば見つけられますか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンの店舗は、Eマート裏道から白石郵便局方向に進んでいただくと、錦渓小学校の横断歩道前にあります。窓には「SCONE」と書かれています。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンはおいしくまろやかで香ばしい味で、お客様の味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "一山デザートイエロースコーンを好きな方にはどんなお店ですか？",
            "answer": "一山デザートイエロースコーンを好きな方には、新鮮で高品質の材料を使用し、お客様のおいしい体験のために最善を尽くしている当店はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 560
    }
}